Matan Even 外國小朋友手足係twitter 講警暴

呢位小朋友 Matan Even （NBA揮standwithhk tshirt 個位） 係twitter 關注香港 講警暴 得千幾個views 咋 twitter 戰線仲有人架嗎？

日日都推緊佢d tweet
佢好有心
啱啱仲join 左 ABC challenge

咁有心嘅外國小朋友手足 我地要多推#standwithhk #boycottchina

純粹好奇，點解佢可以咁有心
同埋佢真係有做資料搜集，又跟得好貼

外國教育培養人對學習興趣 佢地有興趣嘅題目會做研究同搜集資料我諗係咁

推

Push

psh

push again

佢好似出左成近40條片

呢位手足好有心 大家一齊去twitter follow 佢啦 唔洗三秒

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得